覺唔覺讀bba好lan無謂

bba = rubbinsh

marketing：針對客戶既需要

HR：用人為本

management：用common sense去管理

accounting：加減乘除，自學都得

information system：死番去computer science唔該

gbus：香港加個global就係神科，讀乜唔知

AMPB：呃dse雞

QFin：根本就唔屬於bba

econ, finance：根本就唔屬於bba

今年有U讀既bba學生你地實冇運行

5覺

CHING IVE??

最憎人睇底我地d 垃圾ive仔

AMPB真係柒到冇人有
Syllabus又衰過人，fbe career support少過人，連莊都冇
連名都柒過人
想像下ocamp同人傾計：
A:你讀咩科？
B:我讀資產管理私人銀行
A: 有啲咁嘅科嘅咩？？

finance都唔屬於BBA

人都未reg就屌

幫佢地慳返留位費

Bsc finance